Retake 2018Dse 求幫改英文作文!!

小弟英文唔算好, writing得lv3, 希望係2018dse 英文writing上到lv4 or above...
希望有巴絲可以幫我改下英文作文... 話我知篇文有咩不足同有咩錯
如果可以就留埋tg比我, 之後問你野, 比你改文... 感謝!!!

2017HKDSE
You are the chairperson of the Social Services Club in your school. The school would like to develop closer links with the community. Write a letter to your principal, Ms Lee, proposing a new community project that the school can carry out with a home for the elderly in your district.

i) describing one activity that would be carried out; and
ii) identifying the benefits for the elderly home

Dear Principal,

I am Chris, the chairperson of the Social Service Club. Recently, I noticed that the teenagers does not have much caring of the community. For improving the relationship between our school and the society to get closer. I would like to writing a letter to suggest a activity and some benefits of carrying out with a home for the elderly.

The elderly have contributed our community a lot when they were young, they may miss out the time of enjoying the city, therefore, we could show them around to give more inspiration and caring to them. Their children sent them to the elderly home, some the aged may have less confidence. We can have a cooperation with the charity for helping the elderly, like The Hong Kong Society for the Aged. Our Social Service Club are planing to take them to visit some country parks with the geriatric nurse and as the charity have experience in outings. They could provide the good services and caring to them. The old people do not have enough exercises would lead to the diseases, and the suburbs have more fresh air could refresh their mind to think into positive. At the countrysides, we could teach them some warm up to protect their health.

Not only can benefit the elderly, also the home of the elderly. Recently, there was a news about a geriatric nurse was putting the elderly in the outdoor without any clothes to wait for the shower. It showed that they do not have any respectful and has caused a sensation in the community. If we wanted to integrated our society, the activity could improve the relationship between the elderly and the elderly home. Through the showing them around of the inter action, the nurses can know more the elderly feelings. On top of this, the community can have trust in the elderly home. Therefore, we could have a beautiful community.

Overall, for the elderly, we could showing them around; for the community, we could regain the public trust with the elderly home. Hopefully, my suggestion could be accepted. Thank you for your consideration!

Your Sincerely,
Chris Wong
The Social Service Club Chairperson

我係好多grammar mistake同句子好冗長
但請耐心指導一下

知又唔改？你覺得指導完有用咩？
睇你篇文都應該唔係written限時做架啦，當練習都寫到咁多grammar問題又唔proofreading，叫人耐心指導，有無諗過自己其實否以做多好多

SORRY, 你睇下咁樣會唔會好D?

Dear Ms Lee,

I am Chris, the chairperson of the Social Service Club. Recently, I noticed that the teenagers do not have much caring of the community. For improving the relationship between our school and the society to get closer. I would like to write a letter to suggest an activity and some benefits of carrying out with a home for the elderly.

The elderly have contributed our community a lot when they were young, they may miss out the time of enjoying the city, therefore, we could show them around to give more inspiration and caring to them. Their children sent them to the elderly home, some the aged may have less confidence. We can have a cooperation with the charity for helping the elderly, like The Hong Kong Society for the Aged. Our Social Service Club is planning to take them to visit some country parks with the geriatric nurse and as the charity have experience in outings. They could provide the good services and caring for them. The old people do not have enough exercises would lead to the diseases, and the suburbs have more fresh air could refresh their mind to think into positive. At the countrysides, we could teach them some warm up exercise to protect their health.

Not only can benefit the elderly, also the home of the elderly. Recently, there was a news about a geriatric nurse was putting the elderly in the outdoor without any clothes to wait for the shower. It showed that they do not have any respectful and has caused a sensation in the community. If we wanted to integrate our society, the activity could improve the relationship between the elderly and the elderly home. Through the showing them around of the inter action, the nurses can know more the elderly feelings. On top of this, the community can have trust in the elderly home. Therefore, we could have a beautiful community.

Overall, for the elderly, we could show them around; for the community, we could regain the public trust with the elderly home. Hopefully, my suggestion could be accepted. Thank you for your consideration!

Your Sincerely,
Chris Wong
The Social Service Club Chairperson

下款

Yours sincerely,
簽名
Chris Wong
Chairperson
Social Service Club

我唔知我有無理解錯個題目

個題目個要求應該係
叫你個society 同老人院合作搞一個activity
個個活動可以令到學校可以同個community 有更緊密聯繫
而個活動又可以對老人院有著數

巴打要記住買卷
睇下自己錯咩

你細分係點？

另外考評局之後會係佢個網上載一的唔同level 嘅考生samples of performance
到時你可以睇下level 5 level 4的作文
學下人地點寫

細分唔多講啦... 都過得去
但買卷好貴
我食完飯再改比你睇
謝謝喔

lv3可能真係可以得過且過有... 但上唔到lv4係事實

建議樓主學多啲vocab 尤其係唔好係咁用have
請樓主謹記 「SVO」 嘅基本句子結構

點解唔講
你驚有人食撚左你咩

首先要明白呢個題目嘅tone 你寫俾校長 咁就要用返formal嘅寫法 i.e. 用返could, would, 被動句

另外 題目講明話要描述一個活動同有啲咩benefits
所以唔計首同尾段 應該至少要有三段 （你得兩段）

我諗應該著重返係改善作文呢part好d

我一陣改返好個tone
因為呢個係part a 只要寫200字 但多數都係寫320-380左右 如果加返兩句過渡段我諗都ok嘅

btw thanks！

改咗d, 希望有人睇到啦!

Dear Ms. Lee,

I am Chris, the chairperson of the Social Service Club. Recently, I noticed that the teenagers do not have much caring to the community. To improve the relationship between our school and the society to get closer. I would like to write a letter to suggest an activity and some benefits of an elderly home to be carried out.

The elderly contributed to our community a lot when they were young, they may miss the time of enjoying the city, therefore, we could show them around to give more inspiration and caring to them. Their children sent their parents to the elderly home, they may not have confidence and feeling alone. We can cooperation with the charity for helping the elderly, like The Hong Kong Society for the aged(HKSA). Our Social Service Club is planning to take them to visit some country parks with a geriatric nurse and as the HKSA have experienced in outings. They could provide good services and caring for them. The old people do not have enough exercises would lead to diseases, and the suburbs have more fresh air could refresh their mind to think positively. We could also teach them some warm up exercise to enhance their health.

Not only can benefit to the elderly, but also the home of the elderly. Recently, there was a news about the naked elderly was putted in the outdoor to wait for a shower by the nurse. It showed that they do not have any respectful and has caused a sensation in the community. If we wanted to integrate our society, the activity could improve the relationship between the elderly and the elderly home. Through showing them around of the inter action, the nurses have a better understanding of the elderly feelings. On top of this, the community can trust in the elderly home. Therefore, we could have a beautiful community.

Overall, for the elderly, we could show them around; for the community, we could regain the public trust with the elderly home. Hopefully, my suggestion could be accepted.

Thank you for your consideration!

Yours Sincerely,
Signature
Chris Wong
Chairperson
Social Service Club

幫你重寫左第一段，希望幫到你

I am Chris, the chairperson of the Social Service Club. I recently take heed of the phenomenon that the elderly living in our city may display early symptoms of depression. To improve such worrying situation, it is important for us, the youth, to show our care and sympathy to our seniors. Therefore, I would like to propose an activity that would be held in an elderly home in our district and outline its benefits.

Such a worrying situation

show care for and sympathy to seniors

有補開英文習 有教dse雞作文 唔介意ge可send 文黎幫埋你改

Ps唔想留tg add你？

[quote]改咗d, 希望有人睇到啦!

Dear Ms. Lee,

I am Chris, the chairperson of the Social Service Club. Recently, I noticed that teenagers do not have much caring to the community. To improve the relationship between our school and the society to get closer. I would like to write a letter to suggest an activity and some benefits of elderly home to be carried out.

The elderly contributed to our community a lot when they were young, they may miss the time of enjoying the city. Therefore , we could show them??? around to give more inspiration and caring to them. Their children sent their parents to elderly home . They may not have confidence and feel alone. We can cooperation with charity for helping the elderly, like The Hong Kong Society for the aged(HKSA). Our Social Service Club is planning to invite them to visit some country parks with geriatric nurses and as the HKSA has experienced in outings.So, they could provide good services and caring for them. The old people do not have enough exercises which would lead to diseases and the suburbs have more fresh air which could refresh their mind to think positively. We could also teach them some warm up exercises to enhance their health.

樓主唔識分幾時用a an the

Tg: lifexlive.. 盡幫你啦

Not only can the activity benefit to the elderly, but also benefit[ the elderly home/red] . Recently, there was a news about [red]a naked elderly was taken outdoor to wait for a shower by a nurse. It showed that they do not have any respect and has caused sensation in the community. If we want to integrate our society, the activity could improve the relationship between the elderly and the elderly home. Through showing them around of the inter action??唔明, the nurses have a better understanding of the elderly’s feeling. On top of this, the community can trust the elderly home. Therefore, we could have a beautiful beautiful用harmonious community.

Overall, to provide a better living standard for the elderly, we could show them around; for the community, we could regain the trust of the public of the elderly home. Hopefully, my suggestion can be accepted.

Thank yo

雖然樓主可能真係錯得比較多 但係唔洗灰心既
(改文方面未必幫到你 得lv5驚誤人子弟)
呢年盡學英文浸下 我都做過retaker
一路要keep住作文唔好懶
今年係辛苦架啦 要加油唔好放棄

下款都講埋自己係邊個駛乜第一句就hi 我係chris

empathy
不過第一段真係寫到1999, copy and rephrase 個situation

structure
para. 1. motivation
para. 2. proposal
para. 3. expected benefits to elderly home
para. 4. summary

ez money

Add oil
雖然係好多grammar mistakes,但都叫明你想講咩
所以加油啦！writing 拎lv4好易，操下一定有
我英文得3，係writing 4，其他3晒，所以比唔到意見你
只可以鼓勵你keep著團火，踩到考完dse
Btw,網上評論會harsh d，當年我放上高登比人改英文作文，都比人話拎lv2,但最後都4左
所以唔好太灰心

dum上連登搵人改多數都會遇到tutor/ 伏
岩聽拎去駛, 唔岩聽咪算囉

第三句同第四句嗰個應該係comma
除咗加油都唔知講好

鳩執content
好多地方都冇嗡到

para.1

Elderly caring has always been a concern to our society. Of all, poor settings of elderly home can directly undermine the quality of life for the residents, for example, the lack of the human resources of elderly caring pressurizes the nurses, resulting in elderly abuse. Although it is irrealistic to take the job as a carer for students, through improving the working environment, it is possible to reduce pressures the nurses facing to some extent. I, therefore, am writing to you to address the measure and its benefits that we students can carry out.

...para 2 3 4

唔該哂你啊巴打! 我TG: laulaulau

pmed

多謝你啊! 一個個小小GE鼓勵係最好GE支持
我會加油!!!

你都好叻, 多謝你鼓勵啊!
我諗harsh d ge comments會令我有多d改善ge

hello, 綜合各巴打意見, 我又改咗....
今次chinglish個情況我諗改善咗d? d句子會唔會順眼返

Dear Ms. Lee,

Proposal on the community project for the elderly

The elderly caring has become the talk of the town, as the poor settings of an elderly home could directly undermine the quality of the life for the elderly. For instance, the human resources of the nurses are insufficient, resulting in elderly abuse. To do away with the elderly plight, through improving the working environments of the nurses and advancing their relationship. Therefore, I am writing a proposal to address the measure with an activity and its benefits that our school could be carried out.

It is not common to see that the elderly living in the elderly home, might go to the extreme as they do not express their feelings appropriately. They would feel depressed and helpless, some of them are not even sociable. That is the reason why we have to hold the activity. We could cooperate with the geriatric nurse and also the charity, The Hong Kong Society for the Aged(SAGE). The SAGE is experienced in providing fitness exercise, community education and pressure relieving services. Therefore, the elderly could come out of the shadows and encouragement to make friends with those services under the professional education from the SAGE. Besides, that the school is willing to tackle the caring problem between the elderly and the geriatric nurse is a big leap forward in enhancing an inclusive society.

The activity brings several benefits to the elderly home. It can arouse the students and the nurses attention in society. Closely connected with this can boost the elderly confidence. The cooperating could have more communication with the nurses and the teenagers, in order to improve the relationship and provide better services of caring for the elderly. With the better understanding of their feelings, they are dared to get friends of expressing their own emotion actively. On top of this, the community can trust in the elderly home. Therefore, we could have a harmonious community.

Overall, to provide the better living standard for the elderly, we could hold the activity to enhance their physical and psychological health. And we could regain the trust of the public of the elderly home. Hopefully, my suggestion can be accepted.

Thank you for your consideration!

Yours Sincerely,
Signature
Chris Wong
Chairperson, The Social Service Club

1st 轉
life quality of the elderly好似無咁繞口

拿有人講得啱啊
你好似未識用a an the
你第一段第一次提 nurses就唔用得the啦

心諗: 唔係喎，我想指定香港個班護士喎

都唔得架，你可以話nurses in Hong Kong,但個原理始終係第一次提(大部分情況下)都係唔用the架，除非專有名詞，職位，機構

係wor 我諗返起....
唔該哂你 我改返啦

最尾句Hopefully, my suggestion can be accepted 唔太好，亦都唔適合

呢句Grammar係無錯，嚴格少少就suggestionS, 但唔係重點。can太肯定同唔夠有禮貌，要用d hedging words, 例如would/could, 不過呢度唔適宜用passive voice, 用番active voice會比較好，因為主角係Ms. Lee。Hopefully用得唔準，通常講d wish, 例如Hopefully the thesis report of my research project should be completed by the end of August.

我會改做，
I would be grateful if you could (kindly) consider my / the aforementioned suggestions.

句結尾就改其他，例如 Thank you very much for your kind attention.

其他就得閒再睇

明白 已改 唔該哂你啊巴打

第3句:For improving.....to get closer,
closer後用comma先岩
加油

Enjoying the city?

你係想講了解香港定咩

你睇我最新po個篇？因為我改返用其他字啦
多謝鼓勵